仲有冇人記得師父明白了...

只要你好想好想 好信好信

嗰陣睇到我流馬尿

神劇

壹次心

胡師傅，明白了

明白了 放下了 等於得到

仲記得佢個手勢

初一箭

黃翠如樂瞳

尋日無啦啦搵返黎睇

好鐘意呢套同愛我請留言

黃浩然同翠如拍檔 好襯

yes

合埋眼，打開，咁就一日
合埋眼，張唔開，咁就一世

握緊拳頭捉不住任何東西，
放手，你擁有一切

請ff胡師傅做呢個動作

加一個字毀一套劇

+1

一直唔敢睇師父

但果陣失戀睇 愛我請留言 男人老狗都睇到眼濕濕

又係翠如同洪狗

睇啦 好睇呀

好有佛學feel

愛我請留言同師父明白了
印象中胡杏兒同陳豪個套都好似同一編劇
成日記得話要食魚片頭撈粗

+2 而家再從頭睇多次 正

我記得個結局係敗筆

愛我請留意係咪有播單丸既黃金時代同whatsapp打555555?

可憐之人 必有可恨…

原來師父同愛我請留言 編劇都有陳海強
難怪個感覺咁似 特別係啲對白

毒撚孤伶伶
條撚冷冰冰

陪著你走都係架。

塵俗 當中 有大多人
相識到 愛不到

陪著你走 勁好睇

好鐘意黃翠如同黃浩然

agger

其實呢套野算好高質
可惜首歌係又播唔係又播
幾好聽都假

鍾意愛我請留言既宋柳娟

Roger!!!!!!!

tvb近年最好睇的3 部曲，d主題曲而家仲聽緊

乜鳩都神劇

沒什麼 只是突然有點感觸

胡 cfu咁早起身？

呢排都有聽翻佢首主題曲

睇完愛我請留言之後翻睇
覺得超正

當年呢套真係唔差
有人推做神劇
果陣既翠如幾得人鍾意
但自從佢同雪雪雪一齊之後就

+3 睇左幾次

化碟

佢d歌好正 到而家都仲聽緊

明白了放下了等於得到

陳耀全好似已經冇左呢隻作風

記得
個陣日日追
而家tvb淨係會追有翠如同差唔多班底合作嘅劇 其他都唔睇

憑著笑 扮作不在乎 比眼淚恐怖

波鞋爸爸

嚴重代溝
佢地應該連稱得上好睇嘅劇都未睇過

師傅 我射了

我幾得係幾年前播炸wo
我都有睇
咁都叫神劇？
咪普通一套
痴撚線

你咪要睇dodo姐打個世紀車輪先可以叫神劇

壹次心死個時喊到仆街
未見得位位都會愛我 在這個世界偽裝的很多~~

愛我請留言係唯一一套我有追又睇哂嘅tvb劇，如果個日個集我睇唔到，即日會上返mytv睇，55555

咁尋秦記 大唐 九五至尊呢d真係高質d wor

尋晚訓唔著睇返愛我請留言
愈睇愈訓唔到

首歌好聽 有意思
不過冇睇過套劇

靜英英同無聲俠

就算翻天覆雨蓋過我 攻擊批判都得多

愛我請留言
呢幾年唯一睇哂既tbb劇

一次心死左喊到仆街

如何回到pussy

呢套劇對我嚟講好重要
因為呢套劇 我同佢先認識到

屌

愛我請留言入面d 舊歌

尋秦記d 劇情離開咗烏家堡之後其實唔多好睇
然後又有人講呢十年幾前嘅同廿幾年前嘅比都係爭咁d

好記得有一集麥包爆seed打撚左成集

係邊到有得睇番愛我請留言?

愛我請留言

人生八苦，分離最苦

劍雄

呢堆係tvb style 嘅好睇，但天與地、愛我、師父、陪著以至作刀下留人係完全唔係tvb劇果隻feel，講d嘢高深d

兩種好睇 唔同